{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27902",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 무인호텔 더 반트"
    },
    "text": "(VIPドライブイン、プレミアム、ネットフリックススタンダード客室の設置)コロナからお客様を保護するため、毎日消毒防疫に最善を尽くしています。 宿泊施設は総客室数40室で、案内支援言語としては韓国語があります。 清州無人ホテルザ·バントは客室案内の全客室禁煙、無料Wi-Fi、ネットフリックス視聴が可能です。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあり、客室番号及びデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 連泊予約時、現場で貸室費用または追加費用が発生することがあり、オンシーズン、特定日、祝日には料金変動があることがあります。 待合室のご利用案内は、チェックイン前にお越しいただければ、入室時間から時間がかかり、いかなる理由であれ案内の確認をお任せせずに案内に違反した場合は、本人の責任となりますので、必ずご確認ください。 ドライブイン客室をご利用のお客様は宿到着後043-222-7008までお電話ください。 無人テル(スタンダード、デラックス、プレミアム)にいらっしゃるお客様は、1階ロビーにお越しいただければ自動販売機の隣のインターホンからご案内いたします。 1:1ドライビングテル無人精算システムを備え、殺菌システムで快適な環境を提供し、様々なテーマBoutique Hotelでモダンでスタイリッシュな西欧的Uniqueインテリアを提供しています。 キャンセル規定のご案内は当日は払い戻し不可、一日前は50%差し引き、二日前は30%差し引きです。 追加料金のご案内は、全客室は2名1室基準で、人数追加時に1名10,000ウォンの料金が追加され、最大3名まで利用可能で、家族は最大4名まで可能です。 ザ·バントホテルは2022年11月のリニューアルOPENを控えており、駐車場が狭いため、車両は1部屋あたり1台駐車できます。 未成年者および男女同室での宿泊は制限されますが、未成年者は両親が同伴して入室可能であり、入室の際には身分証明書の確認をしなければならず、未持参の場合は利用制限と払い戻しは不可であり、備え付けのすべての物品盗難、毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されます。 未成年者は出入りが不可能であり、夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力が必要です。 ザ·バント·ホテル。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数40室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "ホテルの案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルで無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室ではネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時は追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊予約時には現場で貸室費用または追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン客室を利用する場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ドライブイン客室を利用する場合は宿到着後043-222-7008までお電話ください。"
        },
        {
            "question": "無人テルを利用する場合、どのようにチェックインしますか？",
            "answer": "無人テルにいらっしゃるお客様は、1階ロビーにお越しいただければ自動販売機の隣のインターホンからご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル規定では、当日は払い戻し不可、一日前は50%差し引き、二日前は30%差し引きとなっています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加料金は、全客室は2名1室基準で、人数追加時に1名10,000ウォンの料金が追加され、最大3名まで利用可能です。家族は最大4名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者および男女同室での宿泊は制限されていますが、未成年者は両親が同伴して入室可能です。入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、車両は1部屋あたり1台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は何時まで出入り可能ですか？",
            "answer": "未成年者は出入りが不可能であり、夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力が必要です。"
        },
        {
            "question": "ザ·バントホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ザ·バントホテルは2022年11月のリニューアルOPENを控えており、1:1ドライビングテル無人精算システムを備え、殺菌システムで快適な環境を提供しています。さらに、モダンでスタイリッシュな西欧的Uniqueインテリアを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 731,
        "QA": 710
    }
}